Zolang we Oracle Designer nog gebruiken staan de algemene Helix tabellen in Designer.
In deze 'table' directory staan alleen de uitzonderingen die niet in Designer zitten
zoals bv. APEX framework tabellen en de tabellen voor lokale aanpassingen.

